有師兄起CITYU讀CEM DEGREE。

幫朋友問。
畢業有乜野做，除左做PC，條路點行？

shitty 仔. jpg

其實HKIE(building)有乜用？

推

cem垃圾科出到黎做咩都唔掂啦

上到Pm唔係坐底6萬咩
我個fd話抵讀過Civil 人工吊打Civil畢業

同Poly Bem又有乜分別

Poly Bem 好好多，出嚟就係做大公司，Swire/新鴻基/信和 等等。
btw city cem cut佐啦。

師兄好似好熟，可唔可以講多啲。
讀既野唔係差唔多咩。點解差咁遠。
我個Fd今年畢業。條路可以點行?
人工同升職。係唔係得Contractor 做到。
Consultant Client City Cem係唔係無可能。

無論讀poly定city都係一定做contractor
不過poly好似可以用多年時間去考survey牌
fg人工高過civil係因為呢科99.999%要落地盤
做到隻狗咁又辛苦人工咪高d
但讀civil嘅人可以同bem嘅爭飯食
bem嘅就唔掂得civil嘅野
長久咁計一定係輸比civil

起Contractor 做升職同人工會唔會輸Civil好多。
D人話Cem可以做到Pm，
D人大部份Pm都係有牌，咁係乜牌? Building牌算唔算?
PC>PM?

Civil同Cem既內容都幾似。除左無乜計數。
Civil識晒Cem既野?咁Cem有乜特別。

起你老母呀

起

人人都想做manager
邊個做散仔?
屙篤尿 照下自己
始終要有人做散仔

做十年八年點都升掛，
你做依行咩，上網睇都好似有人做到PM或以上。

想入Consultant 係唔係無可能?
多唔多Main con請?
考唔考到To?

我都有d朋友讀完 poly BEM/ city CEM 入金門，禮頓，協興呢d main-con你可以try try既。

MAIN CON條CAREER PATH點行。
一定係做PC，可唔可以試下報GRAD E果D。

PUSH

1